咩事美期急插？

搶第一回覆

個個攞哂資金炒gme

咁叫急插？